$500蚊一張放今晚譚詠麟許冠傑演唱會$580飛共2張

有事唔得閒去,平賣

兩件老嘢炒唔起，如果係周杰倫洗乜賤賣

平80都叫平賣

貼錢都要考慮，仲要畀錢……

$580你俾我 ？

真係出現左